九展無封路！九展無封路！九展無封路！

岩岩問左人
同埋而家裡面有annual din
警察唔會入去
入去避一陣先 走唔到既話

推

九龍灣點走？

有無人熟觀塘，麻煩留低d逃生路線
Push

一路向北入啟德/麗晶

Push

全世界去九展，果度好好玩

全世界入狗展

九展方向，可以去麗晶，啟德，新蒲崗，九龍城

1835 啟德隧道通行無阻

而家個位仲點入九展

612 721 811 824

入九展捉精靈

我問過人 九展內外都無封
入唔入到去

佢地喺近牛頭角嗰邊，點過到去
出觀塘可能仲實際

九展有戲睇 有office 有得shopping

今日好似有某cctvb女歌手演唱會